呢場運動。經濟先係籌碼，良心唔係。

同差佬面對面打再多場，都係輸。他打係「合法」，我地打係違法。甚至打撚死一個警察，佢地可能會驚，但我地會輸得更加多，被拉更多有勇氣嘅年輕人。

如果你地目地係想制造輿論，想政府良心發現，想更加多人企出來，佢地已經證明左俾我地睇。無可能！！任何人都只會係「事不關己，已不勞心。」

要贏，就要做直接對政府有威脋嘅野。經濟先係籌碼，良心唔係。
而家全世界都攬警察，但警察太多豬隊友，最驚係被人查佢地所有證據確鑿的惡行。要找突破口，就要先搞警察，集中主力成立獨立調查委員會係第一步。要首先突破政府防線。

階段性目標，至少要贏一次，社會先會有人企係我地呢邊，先有希望。
我地好多都草根階層，我地只可以用我地嘅方法，做我地力所能及嘅野。

push

良心都重要 只不過已經有太多證據比大眾判斷 再多盞傷自己 認同經濟角度出發 而阻鐵後首要行動為罷工 所以要大力推

對我地對市民重要 但係對政府做唔成壓力 佢哋毫不在乎

我剩係知政府咁驚搞的就焗到佢搞就岩

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

有啲香港人可以唔講良心
但經濟一收皮/轉差就會發惡作反

而家藍既藍 黃既黃 良心真係無用 因為有d人根本就無 佢地仲停留響唔好阻我搵食 好似今朝地鐵訪問條友咁

推

香港始終仲有好多人係無知，亦都唔願意知多d。唔分辨是非，奴隸嘅性格係唔會有良知。

黑警加人工係好合理既事？

無錯，就係咁。一日唔搞到他搵唔到食，唔燒到埋身，他都唔會願意知多d

點解又集中獨立調查呀屌你老母

五大訴求
缺一不可

你還相信法治嗎？ 相信的話請入嚟睇下

又吹歪風
又叫人集中獨立調查

帶夠風向未死唔斷氣

你覺得個獨立調查救到人咩？

鉛水
沙中線
獨立調查左d咩
你係咪幫緊政權維穩？

你覺得大聲叫個政府就會回應？要佢做左一樣，其他野先可以順利進行。

啱呀

所以佢做左真普選先

其他先可以順利進行

階段性勝利只會拖散民氣, on9
鬥到有真普通為止

啱！！！！

*選

經濟當然係重點
港幣同股市先係中共命脈
所以佢地係咁引人周末去分區示威
總之就唔想你地平日搞中環

如果你係真心要傾 你覺得唔係集中最有可能擊破嘅點做到先？
社會聲音而家係對黑警，就首先要做低政府的防線先。

咁你覺得點樣可以一步登天？殺警？

良心有用，今次香港人咁團結，就是因為大家在大是大非面前選擇良心。日日都有咁多人聯署，咁多好人好事發生（義載，資助小朋友，銀髮族幫義士……），就是因為大家有良心！這也是港人和大陸人的最大分別。

我覺得要搞 應該係從內部搞
始終遊行 和理非只會被政府無視

我意思係政府無良心 你同他講良心無用

Agger
呢個POST都幾垃圾

好笑成日用埋d誇張論述
把件事講到無可能咁
你繼續諗住普選係長時間爭取
最好等到大換血過半新移民先有
就係呢你d失敗主義

明明落實普選可以好快

咁你高見？

天時地利人和, 必須繼續打亂舊秩序
亂到冇辦法再行番舊秩序為止

2012國教果陣夠階段性勝利啦, 呢7年所謂國民教育有停過咩?

USA難得想郁中國, 重建國際政經秩序
此機可一不可再, 蘇州過後冇艇搭

全民目標爭取真普選

其一迫到佢回應

其二行動再升級

仆街政府最撚緊張經濟
人命死傷幾多根本唔care

有咩實際意見？

up

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

政府根本冷處理，如果你老婆唔俾你屌，咁你行動再升級，即係咩？強姦？
仲有幾多義士可以行動再升級？仲有幾多人可以被捕？唔好再天真啦

又用埋d唔關事嘅例子

真普選同你老婆有咩關係？
全民屌你老婆？

最好笑係第一句
政權冷處理
所以你投降唔爭取
真係易打

認同經濟係籌碼，但點先可以短時間控制到？

巴打講野有紋有路

要打經濟戰

我唔係諗到好多，一路持續混亂反抗的氣氛，但要低成本遊行。
首先係令旅遊業仆街。樓市會跟住仆街。
警察信譽已經瀕臨邊緣，一定要踩多幾腳。
金融業係大佬，我諗要更多專業人士俾意見，所以要拉攏人心，都係利益。形勢進一步形成的話，同伴一定會越來越多。

香港要失去「繁榮穩定」代名詞，先會令世界緊張。

我們自己做起！生活盡量簡僕

無計

呢幾日太多失敗撚出嚟要求袋住先

佢地d邏輯已經睇到熟哂

最恐怖係呢個POST有咁多正皮

佢地最叻係咁

佢地把想吹叫集中獨立或者獨立調查優先嘅風隱藏

你睇個標題
講經濟同良心

唔細心睇內文真係比佢洗左腦

尋日先有個痴撚線po話梁天琦都支持劉細良

佢地想帶風向帶到痴左線

長文慎入，一個跟大陸廠多年的香港人睇到的事

支爆在望 呢場係持久戰 同佢鬥錢多 我地要用經濟同佢鬥